突發灣仔天樂里附近有10架消防車

有無人知咩事，但又無封鎖線

灣灣有單位火燭

10架都幾誇張，有幾架寫事故處理組

三級火，RTHK話4人傷

如果係看更報有可能，
因為佢地指引係盡量都唔報警。
我隔離屋個伯伯成日煲落湯出街冇熄爐，
我地報消防淨係會黎兩三架，
有次看更報警黎左一堆消防車。

三級火